我敢講中學完勝大學 不服來辯

睇完條片就諗翻起中學個段青春日子
個陣時乜都唔洗諗 淨係諗考好DSE
雖然中五中六成日都要補課 又要去補習
但個陣反而係成班同學最firm嘅日子
成班fd一齊上堂，吹水，食飯打波，放學之後係課室玩

然後中學溝女啲回憶又係最撚正
知道中意嘅女仔成日去自修室溫書
得登去撞下佢 撩下佢
然後好自然無啦啦就會熟咗
個陣時溝女仲會有個種心如鹿撞嘅感覺

真係極燦爛時光 一去難再遇上一次
屌好撚懷念中學

中學輕鬆好多
大學好辛苦雖然自由d

浸大=浸中 完勝唔到

中學不了
啲同學全部都on9

中學放過粉擦上天花風扇揮手區

大學不了
冇學生妹

上到大學啲女先叫做係女 中學不了

中七放study leave
仲要返學校補堂但無心上堂
隔離位話
不如玩四驅車
我話
好啊
第二日課室出現咗

全班鬥車

記得嘅巴勿相認

原來大家仲有咁多車喺屋企

大學正啲

我地係玩爆旋陀螺舊版嗰隻 全班買到人地間鋪無貨
訓導上嚟無理到我地可能佢膠都廢事俾

中學溝女回憶慘到不堪 追左兩年得個吉 為左條女學整埋蛋糕都追唔到 最尾知道誠意係打動唔到一個唔鐘意你嘅人就放棄左卒之條女同左個Mk仔一齊dllm

人如其名

每個班房都必偏一個籃球框
好懷念
每日放學成班男同學係課室玩/落操場打波

必備

男校表示：女乜嚟
上到大學都有社交障礙
睇住hall裡愛人一對對

中學最好 沒有比較 沒有傷害

中五拎返gameboy color返去
連線打pkmon
我訓練咗咁耐嘅噴火龍終於大派用場

條仔成個阿叔咁。。。點做中學生

中學上數學堂整點心自助餐，日日玩Uno和傳說對決

最撚憎中學諗返起

非常之認同 錢入面嗰種懶熱血即係好嘔心 中學畢業咗之後一次冇返過中學

我係掟粉筆上去

恭喜曬 以後唔使返狗校

中學嗰陣的確係開心啲

不過興我將個粉刷係調上去
有一次最好笑就飛咗個女同學塊面度之後望到我西面

Yes, you are right, idiot

大象撞攔的感覺？

野鹿狂撞，摩托車亂飛？

中學有校服
套校服值錢

失去咗嘅永遠係最美好的回憶,著住校服嘅生活好無憂,好單純,直到入大學時候先知道還是要為生活、前途、現實。

浸幼

入到大學之後太多顧慮 啲人又感覺上比較功利 出到嚟做野更加on99

攪校服妹好爽㗎喎

我哋係咪同班同學

放已經唔好玩 以前係掟上去再睇下飛中邊個

大學啲人際關係不了

有無人中同係明星？
佢地果時係點？
如果陳漢娜係我中同應該隻手幾唔得閒

利申：我同學玩過上季全民造星，出埋道

中學最開心

中學嘅純真+大學嘅自由
應該係最完美

真 每次sem尾就好似考一次dse咁

都大完勝所有大學

真

我讀男校

唔怪得我哋要一換一

師兄係咪中學無屌過女

我哋後期都要，啲粉擦係用條鐵線穿住啲布，我哋係玩到要攞住個啲布落去換

次次落去攞校務處啲人個樣都係咁>

我中學用白板
試過掟marker筆上去成支筆爆撚咗

有無人掟濕廁紙上天花

中學同學假撚過supreme court嗰幾件共和黨提名法官

Ching咁慘
中學個啲死黨真係一世嘅朋友嚟

中學個陣成日都快啲大個
唔想再俾人當細路
大個咗就想翻翻轉頭
去翻個種無憂無慮嘅日子
人真係犯賤

呢樣真，後悔冇珍惜

所以係咪因為咁樣對學生妹有情誼結

玩贏個遊戲 先有資格話個遊戲唔好玩

點樣點心自助餐

Same here

中學啲同學整濕紙巾痴上去男廁

大家一起夾錢買排骨鳳爪燒賣炒麵在課室share吃

咁happy

專登會買個出前一丁或者炒面喺櫃桶裡面上堂食
其實都唔知為乜

Ching玩傳說應該都幾後生下
以前我係成班同學上堂個陣係櫃桶玩Draw Something

on9大學食女先易

agger

總之我地堂堂數學堂都起到玩啤牌和打麻雀，所以如願以償我地班人的數學成績七成level2

same here
憨鳩鳩走去讀M2
結果入咗毒撚班
男女校一班40人得幾個無J
升u即刻唔再揀毒撚科

咁係多數因為你只係諗起啲開心回憶 忽視咗唔開心嘅事

大學不了
啲同學全部on9

中學close d 純情d
大學玩得放d淫賤d
各有各好

我成盒粉筆埞想去，靚到呢

不過我醒，係隔離班掟

撩女同學
溝女神
同女同學曖昧

可惜毒撚得個睇字

笑左😂